點先做到好聽既Acoustic 編曲

小妹自學結他，黎黎去去都係掃chord。 成日聽到人地acoustic 編得好好聽，類似方大同果類。

其實要學d咩 or 練d咩，先會識果重編法。有時睇完個tab 都唔明點解會咁編。

finger style

睇tab梗係睇唔明啦

熟習左塊指板先
你個chord附近永遠有d好好用既修飾音

係喇係喇 就係裝飾音 點練先好

習慣下彈高把位inversion
唔好剩係識open chord

睇多d李榮浩

聽John Mayer會唔會好少少

好正

外國人 樓主未必聽得明

但你連樓主topic嗰隻英文都睇唔明

首先學樂理
第二 好多時自己鳩撞voicing
好聽咪mark低
之後自己再應用落其他歌到

樂理有無初階既網站or 書可以推薦

韓仔 台灣 近了多了好多高汁youtube 教學片
唔再係standard voicing 堆chord
自己睇下邊d岩咪抄下再變下一兩粒音，四分音變8分音那d
咪變成自己lor

其實高把位點解會好聽d。

btw 指公雞脾彈一陣bar chord 就酸

Youtube nicechord
如果由零可以tg我
downupdown

高把位唔一定bar chord

唔係話好聽d 係冇咁悶
黎黎去去 1，2fret 玩 你唔悶我都厭

謝巴打 nice channel !

btw 有咩方法練barchord 手指公雞脾好快就酸

啱呀! 但就係無從入手 唔知點開始練